制服兇徒方法

由示威開始警察不斷示範
唔好亂棍打
綁住兇徒
針對指關節 腕關節施壓